又話四月中有返麻疹疫苗，到依家都係冇貨！

定係又收收埋埋炒貨？

每日打幾十間都話冇。。。

麻疹襲港，陸續有機構安排為免疫力不足的員工接種麻疹疫苗。香港醫院藥劑師學會指，得悉兩間麻疹疫苗供應藥廠葛蘭素史克和美國默沙東藥廠在本港各有約5萬劑疫苗，合共存貨量有約10萬劑。默沙東回覆指，過去的周末，有關麻疹疫苗的查詢和訂單有輕微上升，但未對供應造成壓力。葛蘭素史克則表示疫苗供應穩定，因應需求正增撥更多麻疹、流行性腮腺炎及德國麻疹疫苗（MMR）以供應香港，預期下一批MMR疫苗將於4月中抵港。

10 萬支去晒邊 ...